求del post

散播咗失敗主義

做一個軍師唔會因為咁樣影響士氣
同埋依家香港人氣勢如虹
你諗下點解人地唔聽你講
今晚係搵左好多人下
但今晚絕大部份都無咩可能入到罪
有韓仔有路過有食飯
因為現場變得好快
希望你可以相信前線

admin唔好理佢明明冇出過相關既post就扮哂冷氣軍師想分化點知冇人同佢有共嗚直情block埋佢個isp啦

想del post洗底收皮啦柒頭

算啦，知錯能改

無錯，要del post就順手block埋佢

人地話係tg gp入面做冷氣軍師呀

睇真啲，佢係投訴人哋密碼只會在集會完結後於前線派發，無侵佢玩啊
出嚟 Attention seeking 咋